【一人一個】自己理想嘅外表

我先
all back頭
高1.75米
橫膊頭
大隻仔有六舊腹肌

理想都set到自己咁矮

真人識大部份all back既都幾柒吓

米75就理想 咁你現實應該好撚矮

理想已達成

362436
條j17cm 屌到條女上太空

點呀你362436

160cm 吳亦凡樣

180

利申185